知唔知咩人先會買名牌？

答案係

NARUTO~
嗚（名）人

輕鬆，多謝大家～

1/10

?

拉

拉